[點都唔割不過屌柒你同唔認同你]

講呢句班人 有冇覺得好撚矛盾
屌完之後加句 唔割就等於唔割
我屌咋冇割呀